明德畢業生成功故事

笑到我
葉子傑 | 2014年畢業生
主修語言及傳意
現於香港中文大學任職研究助理

明德已經勁過港大

其實都唔算差喔
你諗下佢地dse個分
返工有Big4
升學又有唔少洗底去呃港大個名
講真
算係咁

升學果堆幾勁！